鄰居打仔打到個細路喊得好淒涼 應否干涉？

應該 正皮
唔應該 負皮

報警啦

報警 快啦屌你

好應該

一齊喊

如果keep住係咁就考慮下報警啦
極少架話可能個細佬真係做佐D好錯既事啫

應該

笑左

寧教人打仔，莫教人分妻

拉撚左個老母坐監
個仔你養呀記得

唔應該
到時個仔冇得上連登鬥慘點算

各家自掃門前雪

個仔比人打死咗你出帛金ok？

你係唔係社工？